★中央經濟會議閉幕 習總警告：樓係住唔係炒！

為期3天的中央經濟工作會議落幕，中共總書記習近平就內地樓市被熱炒問題發狠話，警告炒樓者！據官媒透露，會議指出要堅持「房子是用來住的、不是用來炒的」的定位，

香港的樓才是用來炒的

讓領導先炒

收皮啦得個時講字

支共銀行香港上咗市嘅下星期跌得，雜種姐夫沽咗期指啦屌

雜大大又出手鳥

sing

大戶已經沽清

炒撚左咁耐而家先講

雜種派買=投資=/=炒

大陸咁 q多地， 炒樓都on9

不是用來俾平民炒的

雜種 : 所以我炒外國D樓

佢家姐係香港開地產炒唔少

粵文翻譯：

大陸樓用嚟住
香港樓用嚟炒

大陸官方政府高價賣完樓
去晒庫存，當然要推爆佢
幫人民割肉啦

唔通炒起個價俾你賣賺錢咩